對唔住，今日無父親節，因為你支持修例

修
你
老
母

乜都唔撚知，淨係識中國好
仲屌鳩我地班義士收左美國5000蚊上前食子彈
睇少啲微信啦

聽日6/17，不徹回，不擺休！
唔好比我見到你係屋企做廢青！

加油東